死線同埋升級投票呀！！！

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

推

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

再推